#269 -> Ata Aula 9 - 30/11/2021 - Aula Presencial <br>
#253 -> def-issue-format Requisito 4.6.3 <br>
#236 -> [Testes] Requisito 4.2.3 <br>
#229 -> [Testes] Requisito 4.2.2 <br>
#203 -> Docker <br>
#173 -> Sublime merge e testes unitários <br>
#171 -> Ata Testes 1 - 22/11/2021 - Vários assuntos da equipa de testes - Remoto <br>
#164 -> Instalação do Docker <br>
#162 -> [Testes] Requisito 4.1.6 <br>
#161 -> [Importante] Alterações da pipeline <br>
#154 -> Ata Aula 7 - 16/11/2021 - Aula Presencial <br>
#137 -> Pytest - Exemplo de teste <br>
#100 -> Ata Reunião 7 - 11/11/2021 - Tarefas Equipa de Testes - Presencial <br>
#91 -> Requisito 4.2.2 <br>
#88 -> Ata Aula 5 - 2/11/2021 - Aula Presencial <br>
#50 -> Requisito 4.2.3 <br>
#47 -> Requisito 4.6.3 <br>
#45 -> Requisito 4.1.6 <br>
#26 -> Users Stories <br>
#24 -> Requerimentos <br>
#7 -> Teste GitLab <br>
